國際戰線節節敗退

Twitter, Youtube 等各平台大量5毛

快啲上去幫拖

幾好

咁有班5毛係都要拉埋一齊講嘅

呢張圖最大既問題係，四個唔同既論點，除左中間之外，姐係你有一個論點係唔支持，換句話說呢張圖係除左中間之外近乎無其他正確既解答方法

好: 你講比其他人知你支持四個唔同既論點

壞:
太多論點比人拉晒四個一齊講你要分番開好難(五毛同美國佬都係唔睇context，最鐘意9屈黎)

暫時撤退

果班唔係五毛，係一班好憤怒，好憎政府嘅美國人

對住一班憤怒嘅人，你講乜都冇用

fb都係，超多假ac五毛